點解地鐵站入面好似唔多覺有台式飲品店

如果怕污糟既話
點解地鐵又會有Pie&Tart同Subway等等呢
係咪有咩地鐵條例規管

驚啲蝗飲完急尿四圍屙